突發！小性奴于日晨IG上水

大波妹d 相呢

網絡狙擊玩得最大既一次
妻離子散死老母 比公司炒魷
由人生高峰 出過書大把女fans 食過i cup大波妹 仲有一頭家
到宜家乜都無 變左過街老鼠 社會垃圾

我在婚期間從沒有出軌

即係婚前有啦

又唔係殺人放火 大奸大惡..要比人狙擊到死老母
禍不及家人 rip

好心第四點就咪打出黎
盞又比位人入

畀名利遮蔽雙眼
搞到自己身敗名裂 家破人亡
再一次證明 the only thing we learnt from history is we learnt nothing from history

佢最後嗰一點即係佢都要自殺定係深潛

做咩要搞埋人阿媽 過左火了

睇見佢咁落魄真係好開心

仙人

仙人個point 睇黎佢知仙人呢排昆人錢想拉埋仙人落水

點都拉埋佢落水啦

佢似係鼓勵連登仔
唔好放棄
已有成效

即係而家佢係失業 個朵咁臭仲做得返同行？

佢老母有情緒病係罪有應得 死撚左關人乜事
如果佢識教仔 唔好幫個仔助紂為虐 就唔會搞成咁

一個字：抵死

你唔好咁撚痴線啦

嘩 搞到咁
佢自殺都唔出奇

已經唔太記得詳情
嗰時追post見到好多受害人
話佢老母有份講大話幫手呃班女fans

淨係生著個咁既on9仔都抵死啦

早知今日何必當初
個天好公平架

扺啦

美中不足係冇送佢一程

懶人包

入面有link提到佢老母係有份幫手呃人
唔該你班撚樣唔好喺度做口德邨邨民
擺出一副人死為大、禍不及妻兒、死咗唔好再鞭屍嘅死人樣
佢老母嗰啲叫報應

【李文晉母親李淑儀Lee Suk Yee Judy支持兒子偷食】

【與女fans飲茶令對方相信李文晉只有自己一個女友】

成班撚樣見人死老母就爭住幫佢講好說話
又唔見你哋可憐下未死又畀李文晉呃咗嗰班女仔？
仆晒出嚟爭道德高地
戇鳩鳩咁

留名等睇啲網絡判官出黎話佢老母抵死
而家呢個世界真係痴撚線

有幾撚痴線
依家見人死老母又爭住企道德高地

死左都仲要俾個仔拎黎搶道德高地，仲要有你呢啲戇鳩撐
呢個世界都真係幾痴線

道德撚唔敢留言？
鬧老母嘅就留個負皮
有口德嘅就留個正皮
定係李文晉入嚟追post呀

出動埋老母幫佢成女
每個女仔都同佢個老母飲過茶
啲女見到小性奴老母都走出嚟就以為自己係小性奴嘅 only one
雖然死者為大
但佢老母都唔係咩善男信女

呢D 老母真心唔話得
為仔仔賓州著想
慈母

除左條露LIN 片有冇再激D 既片

佢老母係幫兇，梗係抵撚死

應該係老母過身冇人幫佢呃蝦條所以say goodbye

今次真係想講句抵死
當日你無做錯就唔會搞到今日既田地
乜都無哂
到今時今日都仲未肯認錯

差啲唔記得有單咁嘅野

啱啦
仙人條柒頭係時候跟住小性奴老母
一齊仆街死啦

回水呀屌你老母肥西仙人

其實個人選擇黎 佢對綠茶人仆街係事實
比人發現左灑下冧道個歉其實件事唔會煲咁大
係條友自己又串 捧到自己上天
做網絡紅人其實同公眾人物無異
因為你拎左身為做公眾人物既著數(收入, 名氣, 食女)
唔可以有事就縮返個龜頭入去屌人侵犯私隱

死老母

估你唔到又夠膽死上口水
介要打咁大篇嘢嚟博同情
唔怕比人踩多2腳？
btw 佢老母幾多歲

我唔係好信會咁樣搞到有情緒病

又死出黎扮可憐

D人又話佢番番工既
你話死老母就信咩

無啦啦又上水打篇文唱好自己做乜

見到話阿媽走左 ... 有 D sad , anyway R.I.P.

啱啱入去睇中間多咗一行
項數最後變咗14 但係無11-13？

抵啦
有冇仔女?
最好都一齊不得好死

得罪講句 都唔知有咩好屌
呢個世界大把人偷食啦
只係佢出名少少姐
大部份狙擊佢嘅咪又係或多或少眼紅佢
見到啲人爭住屌佢 嗰啲就真係搶道德高地喇

死老母，天有眼

抵
睇人仆街最開心

早知今日…

大把人偷食就可以將偷食當成正常?
偷食就係應該要畀人屌
唔屌唔安落
話撚之你係男係女係窮係富
偷食就係仆街

ON9
大把人偷食代表偷食冇問題?
佢最蠢係唔識見好就收
係女就食
比人發現
醒D咪冇野囉
蠢係原罪

屌佢還屌佢，搞埋人地身邊啲人就真係癡撚線，搞死埋人地老母都覺得無問題，兒登仔真係一班小學雞睇，講得都無謂

我唔知頭唔知路，係另一個post問點解攪人老母
原來佢老母都有份，如果爆出黎既野係真，咁佢老母真係唔抵可憐

靠高登/ 連登上位預左要還架啦屌
邊到捧你上去咪邊到拉返你落黎囉

2000基本生活線，人唔笑狗都吠，呢件垃圾翻去收皮，又寫自己點好點好都盡力做好自己 邊間公司搵佢宣傳一定永遠blacklist

下面係quote另一位巴打回覆 佢老母係幫兇 比人搞又扮受害者咁著數

懶人包

入面有link提到佢老母係有份幫手呃人
唔該你班撚樣唔好喺度做口德邨邨民
擺出一副人死為大、禍不及妻兒、死咗唔好再鞭屍嘅死人樣
佢老母嗰啲叫報應

【李文晉母親李淑儀Lee Suk Yee Judy支持兒子偷食】

【與女fans飲茶令對方相信李文晉只有自己一個女友】

激死埋老母

推

唔係偷食咁簡單，係呃9人呀
定你又想話 "大把人都呃人啦" 咁呀?

無人話佢唔抵屌
不過平常case唔會狙擊到呢個地步
我係講緊係因為佢係小性奴先引班紅眼症狙擊姐
而嗰班所謂替天行道嘅紅眼症先係搶道德高地

You have to pay what you did
見到佢仆街好撚心涼 好少賤人會有報應
垃圾小性奴係其中之一

幾時到呢班呀

改左啲野喎 話比下屬出賣

仲勁過高登
第一次玩狙擊玩到死人

條女咁大波會偷食有咩出奇

老千仙人帶頭去搞佢，就算閪晉認錯都一樣，個老千仙人為求出名上位，極有可能搵幾個分身出黎扮受害者作大（參考當年佢狙擊張飛人既做法，公開叫人就算講大話都唔緊要，只要多人講就會有人信）

咁到時咪一樣搞佢身邊既人，公開屋企電話地址公司電話email印埋有樣既街招叫兒登班網絡判官小學雞去周街貼，其實結果都係一樣

點解冇佢條大波妹回帶既

清 有條女唔岩喎 都唔同樣既

可能有女FANS送上門呢
有機會仲有西屌
香港女人既蠢好難預料

咁啦
小性奴你放條大波妹閃卡 就原諒你

破左成千條學生妹處條數唔洗還
抵撚死啦
依家折墜到去做侍應

咁公道啲講
妻離子散係自己做成先
唔關狙擊事

DLLMCH
放埋大波妹D片你先好自殺啊

以前好中意佢.. 唉

咁偷食一定係仆街黎
差在係咪出名
出名多d人屌
唔出名就小d人屌

食過大波妹已經此生無憾啦屌你老母
呀你老母死撚左唔屌得🤭

可能真係跳樓

嘰嘰嘰

網絡力量真係好強大

抵撚死

做侍應？
真係有咁耐風流

抵撚死～

有冇懶人包

算唔算集體誤殺？

當初借高登，本土上位食學生妹
有咁既下場抵死啦

佢個妹?

老母死又拉埋俾人追擊事

未即係同D人咩都話佔中影響一頄樣

仲語言藝術到話在婚期間無出軌 係未即係講婚後有出軌呀

咁叻仔 唔駛寫書 從政啦屌

邊度做侍應?

上哂新聞 都假？

江湖傳聞佢返返去guru la wo

佢出post清算人 係咪代表佢仲唔覺自己有錯？

大波妹都出黎講過比佢屌 佢重話婚期中盡力做好爸爸？屌你老母

小性奴唔係過橋抽板既話
都無人追擊佢

無邏輯真可怕
大把人偷食
所以佢就無錯唔知有咩好屌

言語行間都知呢條友冇撚覺得自己有錯過
「長期受壓至爆煲」暗指綠茶人比好撚大壓力佢頂唔鳩順綠茶人先分開
「月租一萬三千元居所」「不少於一萬元生活費」暗指綠茶人對外老作 但綠茶人自己係fb公開既wtsap紀錄可見 綠茶人生活費極不足 同個仔睇醫生都冇錢 買尿片都冇錢
「六道仙人為首狙擊」呢句先絕
1 所有post都唔係仙人開
2 仙人係有綠茶人contact 但個個post都話有料爆 到個post沉晒底佢都冇爆過任何料 狙條撚？狙擊後期 仙人都比其他巴絲屌到潛水 甚至話佢係guru既針 關仙人乜事
3 好明顯想借助網絡力量 狙擊返連登巴絲

利申 好憎仙人 未爆出av網事件之前 狙擊緊性病奴時已經憎 但仙人不值得咁樣比于日晨借返上位

乜鳩禍不及家人 性病奴係聯同佢老母呃女仔上床甚至強姦 自己google返之前狙擊佢d post
屌你而家個犯自殺就可以攞盡光環

其實啱呀
嗰陣佢帶頭狙擊 幾撚威風 個個信晒佢
成個大將軍咁 所有野都係靠佢同綠茶人聯絡
啲咩爆料都係佢爆(唔計嗰個所謂匿名爆料，係人都可以鳩打啲野上去)

當日好串架
乜今日死埋老母呀

睇返我之後個reply thx

果時好撚多guru嘍囉上黎爆料話閪晉返工態度好撚閪 淨係刷老細鞋 所有低級過佢既人都當人係狗 日日返工對草打ps4 （應該都有帶女上去屌架喇）所以guru所有title細過佢 可能係admin人員 都好撚柒憎佢 果時好撚多人加密爆料 佢地講明講左呢d野出黎閪晉一定知佢係邊個 但佢都堅持要爆 證明閪晉為人幾閪

source? 大波妹叫咩名

其實佢之前賺賺埋埋都唔少啦，識買下股收下息都夠生活

你老母就兒登呀 文又唔撚爬 餵埋口邊又唔撚睇 個強姦犯自殺就冇罪 屌你咁唔洗要法律啦 佢老母夾埋性病奴呃女人上屋企同埋縱容閪晉強姦人呀 屌你老母
仲有而家乜都係閪晉講 講佢老母比人搞到情緒病發作 邊撚個知係真？閪晉誠信破產人格破產仲有人信佢真係好撚野 唔撚怪得香港d高官做柒野都冇人理啦 屌香港人根本淨係睇面個浸 夠煽情夠touching就有晒光環 睇少d hk01啦屌你老母

咁痴線 聯同老母強姦

第4點咁多當時人出現都可以講得出口

你睇返上面有晒source 果時閪晉同左綠茶人結婚（因為搞大左綠茶人個肚）但有女仔爆料話期間同過閪晉老母飲茶 閪晉老母仲叫晒新抱仔咁 搞到個女仔信佢真係未結婚 但個女仔唔想比佢搞 閪晉強上 唔止一次

知唔知咩叫罪有應得 現眼報

今次真係RIP你老母

再見？
上埋報紙再講
期待

原來死埋老母 報應

眼你老母紅咩
一唔夠人講就剩係識話人眼紅你
死番去你老母個閪啦

係咪全部當反話睇

佢老母死左有無source?

快啲去死 落去陪佢老母

睇佢d字都feel到幾大怨氣

應該見到六道仙人出左事就上水踩多腳

順手扮下可憐

如果唔係點會已經丟淡晒無啦啦又出黎炒返起單野

咁比人女女女左咪報警囉?
條女有無報警?
無報警姐係METOO?
條女講乜你地就信乜? 有無証明人地老母真係有飲茶有叫人新抱?

如果以上既答案都係 唔知, 咁你地有無獨立思考?

呀屌你老母你係咪guru班打手呀
自己死返舊post睇啦屌你老母
閪晉自己認撚晒有食女fans有晒圖 你老母就比人metoo呀柒頭

想問佢老母係自殺定咩呀
情緒病唔會病死㗎喎

真心想知

哇. 一唔支持你就屌曬人老母
理性到呢
人地講你地就信, 小學雞姐係小學雞

屌你老母講撚明有圖你自己選擇唔睇一句話人小學雞就當駁左我
都係既 有腦點會support小性奴呢d撚樣呀 定你係閪晉呀 陰公豬死老母要上黎搵人出氣

自殺呀好似
之前有新聞 地址match

唔好問非所答
依家唔係問你條仔有無認
係問你條女有無証明係老強呀
係老強唔報警? METOO風氣咁重既時代會唔報警?

成也高登 敗也高登

自殺? 之前新聞有 啲人都估緊

小性奴條柒頭點會自殺吖
如果你開始同情佢證明你都係傻仔
佢只係等依家件事掉淡咗少少 出返黎借仙人個名害死老母反底
睇佢段嘢言語間根本唔承認自己有錯 一段大話幫自己建立好形象
小性奴你真係好嘔心呀屌你老母

女權又贏

多行不義必自斃
字裡行間根本冇任何後悔反省既心
仲係到覺得係人地搞成佢咁
食屎啦仆街咸濕奴

你都無答我問題, 駁乜野姐
你唔係覺得自己答左我呀? 中文咩GRADE呀?

我唔係SUPPORT佢, 問題係你地有無獨立思考過成件事
睇你D字就知你無考慮過, 見人屌, 自己就屌既橡皮圖章

或多或少 唔識中文？你代表全部人呀？
無point就淨係識叫人死返老母個閪到 字都打錯

你係咪盲嫁 人地前面已經po哂d link岀黎都唔撚睇

除左好評都唔知講咩
總係有班on9話搞鳩人屋企係仆街
咁個d女呢？佢地就抵比人呃蝦條既

咁就真係多行不義必 _ _

可以怨邊個

block柒左佢了 明明就係打手

就係睇左先問, D圖得字, 無人名無來源無出處
我依家打個字CUT左佢做整合都一樣架姐
問題係你地無有求証真假呀

Any details ?

唔支持你就係打手
十足十中共

女權興玩metoo 高登仔就興youtoo
寧得罪小人 莫得罪毒撚

條友一條問題都無答過
一味話我打手,
問佢有無思考過 就BLOCK左我
典型自我中心既人, 只有自己信既野就係真理,
人地問下都唔撚得, 一定係打手

10之後14？ 又del左野？

個條八婆都係賤人一個 抵

情緒病還情緒病
唔識教仔還唔識教仔
養不教父之過連小朋友都識講
養到個仔變成咁仲要幫個仔屌鳩綠茶人 直程係痴撚線老母 當初追擊佢有咩問題

件事上水後小器奴條仆街仲要屌綠茶人做鳩自己 串閪柒柒毫無悔意 先俾人追擊咁多個post 搞成如斯田地係100%自己攞黎

追下post啦 佢老母有份幫佢呃蝦條㗎

話冇出過軌邊個會信

oh。。。。

神棍對付淫棍

兩件都仆街

其實根本骨子裡都係中國人一言堂 有咩唔岩牙就話你係打手

因為想像唔到有人仲可以冇腦到會信閪晉
一係就冇腦 一係就真係打手

有幾耐風流
有幾耐折墮

片同圖呢

連登網民 全面進攻

睇住你就明白點解中共咁多思想改造營

唔識獨立思考, 問你邊到有証明, 就叫我睇上面

問你上面D圖得字無出處無人名, 點知係咩人, 係咪有人9UP
你就答我睇圖

我話依D字同整合, 我都寫到啦, 我亂寫話你雞姦啊婆周街射精 但無証據
大家係咪都會追住你黎屌?

真心唔明佢死老母有乜好同情，
所謂狙擊只係日日推post，講到尾都係源自覺得自己冇錯所致，覺得自己同個仔冇錯，咪睇唔開。

一句到尾就係做錯完被揭發，但又冇承擔後果嘅心理質素。

連登仔整合既料你唔信
咁睇其他料啦

喺舊post 搵返，好似係呢個

對佢嚟講死老母小事啦
食唔到女事大

做個孝順仔
早d落去陪你老母

證明網絡狙擊係有用

做下孝子扮可憐，又可以氹啲女女上釣

因網絡上位，
最後亦因網絡搞到家破人亡
真係報應

我真係好慘架
用你個身黎安慰我啦

好撚柒呀你，飲茶果度閪晉有無承應過呀？人地用返你果套思維同講野方式去問返你，你答唔到就即刻話人打手屌人老母

上次就用離婚氹大波妹

今次唔知邊個中計

睇佢之前上水覆我果段已經知佢小學雞黎啦

原來連老母都迫死埋
個打靶仔真係累人累物

佢文都唔爬就衝出黎刷光環

真係完美衝出黎柒

d打手咁低質 低質到眼都盲埋 上面又有圖又有link 唔睇話人冇承認仲話人柒 感謝提供笑話

block鳩晒d唔撚追post就屌人既人 多謝幫手推po

lm

閪晨
死番入你老母個閪啦

新聞呢?

上面有呀

有冇大波妹lin圖？

到底個網絡狙擊係咩程度

icup

俾人網上追擊就會死?
自殺係個人選擇, 關人咩事
留意返, 係禍不及妻兒, 唔係禍不及老母

有咁結果講到自己完全冇錯

撞啱仙人比其他人屌緊老千, 佢先出黎博同情仲要開埋名話仙人帶頭搞佢 呢條友好識睇時間做野

打呢篇嘢意義係邊

小姓奴都唔係D咩好野

如果係佢老母既 點會唔話因被網絡追擊而自殺博同情
所以我覺得未必關事不過點都係抵死

之前明明有段時間返左guru做
同埋都好大機會係去左guru老細其他地方做
guru完全信唔過

千祈唔好比呢D人翻身

User name
唔通佢都要？

算啦，有邊個偷食偷到佢咁既下場

見到了，應該真係佢，層樓都變埋兇宅啦，慘

抵死啦
博同情
收皮啦

又出黎搏同情

破左咁多妹豬處 又周圍散播啲性病
係時候要還啦 有咁耐風流 得咁耐折墮
呢啲賤人唔搞到佢仆街 第日又出黎呃啲妹豬
連登仔最鐘意既處女就係比呢啲賤人呃哂

以前劉爵士個d 玩得仲癲啦
on9 道德撚

低質會員

一鑊衰晒在于淫

好耐冇跟進，邊間公司請咗佢？

屈前妻係綠茶婊 ？

惡有惡報

見六騙仙人唔掂藉機上水開脫

快d死 支持你小性奴

唔想知 正賤人

有咁耐風流

我都係咁睇 見仙人收皮就衝出黎想反cup 借埋死老母引班唔知頭唔知路自命不凡兒登仔幫手 呢個post都有幾個

反還反
我都認同受害者真係比人強上嘅話
早啲報警拉咗佢好啲.
唔係話同唔同情佢, 而係如果呢啲真係事實啲話. 咁嚴重人格障礙嘅人, 放虎歸山會害咗其他人

唔係條友偷食, 邊個得閒狙擊佢
如果因為咁死老母, 都係佢個不孝仔做成
道德撚最戇鳩就係係話禍不及家人
佢老婆夠係人地個女啦, 點撚樣禍不及家人呀

文字間都唔覺得佢自己有錯
完。

Btw 啱啱睇
第10點改左做14，有無咩特別含意呢

小性奴同太宰治有咩分别

Kennis Chan 呢
好想睇返啲巨乳相，有冇人有back up 到

講兩講就信⋯⋯唔撚係呀
睇埋啲懶人包都覺得信三成好了

Btw ig 搵唔到佢既
仲諗住想入去恭喜下佢

有露LIN片

道德撚死撚晒嗱？

佢身敗名裂係抵死㗎喎，追過post就知佢有幾仆街，而家上水打幾個points扮無辜？收皮啦

點解連登仔狙擊水煎包失敗？

真係自殺死咗 ....

死老母關人狙擊你閪事？

佢以前未爆呢單野前都串柒柒架啦

自己做錯講到係人地累佢搞到而家地步，
依然係唔肯承認自己先係最有問題個一個

呢條終極撚樣黎 大家比力 唔好比佢番身呀

有冇大波妹圖

black mirror real life

比條大波妹咁樣揸碌鳩法
無出軌？

想問，偷食呢家野其實好多人都衰過
點解佢會搞到咁大鑊

(果陣冇乜點跟)

抵撚死

呢條垃圾上左位就自以為清高，講啲野開始離地
抵啦，過街老鼠

佢好明顯冇檢討過自己，仲想將個阿媽既死推哂落網民上

放過人啦 你班毒撚

好簡單
佢個人黑鳩人憎

係連登上左位之後，講野就開始離地
又自以為清高
仲撐鳩黑警，是非黑白唔識分，一出事自然踩多幾十腳，群起攻之

圖呢？片呢？

上左位就覺得自己勢不可擋，估唔到因該公眾賞識而發，就比公眾拉番落黎

[重開多圖]小性奴件大波妹真係好柒正....

[/img]

同埋佢老婆每月交萬三蚊租，佢俾得一萬？

佢老母縱撚咗個垃圾仔咁撚多年
一死了之咪益撚咗佢囉
有冇諗過害咗幾多人呀?

你唔好咁撚白痴啦死傻鳩

巴打一世平安

個帖仲係度

其他野我唔想理
More圖

好想睇遺書
可唔可以叫大作家 post ig 俾我地睇

幾條片都係露lin自拍炸

好撚正

係無印捏都好睇

條友影撚晒事主祼照 上去爆料 小性奴會搞鳩人 人地都考慮左好耐先講架！

同意...
似佢自己有幾慘多過自己有咩悔意

你咪又係

佢而家撈邊行？

一早出黎對成件事負責、做錯咩就道歉，交代左咪好囉

家陣搞到要老母攞條命出埋黎同你擋子彈，你實贏架

但有咩謂丫

我覺得以閪晉嘅小氣種應該會諗係綠茶人一開始上網求助先攪大件事，佢一定覺得綠茶人係始作俑者，對綠茶人唔方好

希望綠茶人一切平安，可以同仔仔開心放日子。

過日子*

呢樣真
有一秒覺得佢老母如果因為呢件事死幾慘

但佢條仆行字裡行間不斷暗示“係呀，我比你班害得幾慘”咁 feel

無歉意完全

果段十靚秒露波片已經超好j
邊有男人頂得順無限任屌

屌圖片模式見到35張相諗住呢鋪實無死啦 屌你老母比啲咁既嘢我睇？
一張咁既唔夠打呀

佢真係仲未覺得自己有錯先慘

但真係抵撚死

性病奴呢個人只係一個文筆好 擅長堆砌形象既垃圾
好多文人都係咁 現實世界佢地只係一督人見人憎既垃圾
唔係就唔會有咁多爆料出現
佢到今時今日仲敢出來 證明佢仲想咸魚翻生
呢個人好識見風使舵
見仙人出事就踏多一腳 利用仙人既臭名
想人以為原來以前錯怪佢條仆街
仲要連老母死左都搬埋出黎
就係想引上面班正義撚出來幫自己番生
只可以講 你覺得自己好撚醒 但都唔好當人on9
正正經經做番你既侍應啦 你應得架

仙人仆街還仆街
你拋妻棄子食FANS 呢個事實都改變唔到架
唔好轉移視線想洗白啦撚樣

我夠可以講畀人呃嗰班女仔肯定係之前做過錯事

而家畀李文呃係報應

karma keeps receipts, lil biaaaaatch
抵撚你死呀閪晉

文筆好條撚，文句不通，橋口到仆街，
好係邊撚到啊睇過？

係邊到做？
想去幫襯下

雨狗小子收皮啦

良你老味臭化
你落去陪佢ar媽啦

睇唔睇撚到上面佢屌九義士張圖呀

文筆好從何說起

我冇錯 最衰都係仙人同同事 (綠茶人唔敢直屌)

其實到依家都唔明有咩必要搞咁大
係香港呢個地方先係咁
其實佢可以繼續做佢做緊既野無問題 亦唔需要同人交代咁多
香港真係

抵死啦
不嬲呢啲都係會搞到家破人亡架啦
仲要出名

其實六道仙人做咗啲乜

因為生煎包唔係網上成名
但李文晉係

lm睇後續

師兄，你呢度係2個字

下屬好慘，人哋係睇唔過眼你哋咁賤啫
明明就係小性奴呢兩母子自己搞成咁，竟然遷怒其他人
睇死佢都唔會反省架啦 希望佢仲可以更不幸啦
冇性病真係天無眼呀 定係為咗繼續食女吹水架

想知+1

比前妻$5000安全網 又影到同大波妹ikea揸J照 再有公司同事爆佢返工做占 公司時間性騷擾女同事、玩埋堆杯葛 出面呃處女上床、夾埋老母飲新抱茶、影祼照 有撩人上床對話

連登仔真係好撚勁，玩到人地死老母

佢個朋友 鄭敏有冇人知佢而家點？

我唔明 老母不嬲唔覺得自己有錯 都唔覺自己仔呃女仔 點解又會情緒病發作致死？行得正企得正 過一排冇事啦 唔通左右伯唔同佢做fd?

活該

FB仲有隻垃圾寫手「涼瓜暉」係佢老友黎，之前仲出過篇隱悔文支持件性病奴，大家都要杯葛埋呢個page

跟得佢都唔係好人

究竟佢食過幾多讀者

李文晉條撚樣大把片
一陣自殺又益曬班黑警....

有冇ig

唔講咁多 即刻駁嘴
偷食仆街死啦
自己道德標準低就賴人企係道德高地

如何？

你自己追返啲post啦

見到樓上有人話佢做緊侍應，真唔真？

雨狗你收撚皮啦

雨狗你就收皮啦 仲上水做咩

無跟開就唔好咁多嗲啦，佢老母都係賤鳩格，自己睇舊post啦仆街

( Show Blocked User - 雨果小子（亞臣） )
好撚煩 打咁長 你可以發表言論 我有權block 死返去高登啦

性奴呢d係報應，點解話係人害佢呢

作為公眾人物
點都要檢點下
自己唔檢點比人圍剿
唔通仲要人地支持佢？
唔好玩啦

tldr

佢老母死左，性奴講咩都得架啦。
同埋性奴最鍾意將責任推晒出去架啦

性奴，你老母都死左，唔好拎出黎鞭屍啦

偷食仲要夾埋老母
仲搞到老母死埋
而家仲怪緊人哋爆佢拋妻棄子偷食
到呢一刻呢個ig都仲瀨緊人
從來無反省過
佢老母真係死得唔抵
到呢一刻個仔都係一個仆街

呀雨果小子，出晒相都話你偶像冇做過？其實成大篇野，就係講緊你當佢係偶像，係你既網絡朋友，你唔想佢消聲匿跡係因為除左佢冇人會支持你姐。

又話大家唔係第一日先知佢仆街，所以就可以合理化佢所做既野？
你憑咩叫大家唔可以人云亦云姐，你直情見都未見過佢啦，你自己咪又係唔識真實佢

咁都講得出你好唔好意思

從來冇反省 自己淫亂私生活影響到自己老母 仲瀨人
樓上啲厚顏無恥既留言都唔知係咪guru打手

老母死埋 抵啦 第時我落地獄探佢老母呀下

繼續追擊條撚樣，唔好放過佢

佢對雨狗你點好都好 關人撚事
而家佢係一個大仆街都係事實
拋妻棄子 食女粉絲 佢自己都認左
憑你幾句說話想扭轉啲咩？
返去打飛機啦

唔好理條廢人啦，喺舊登已經係過街老鼠

咁你都唔好匿名打嗰篇萬千文
真人企出嚟做李文晉嘅人格證人啦

P.S. 以事論事，純粹質疑匿名支持嘅可信性

抵死 利慾薰心

有冇人有成件事嘅懶人包 唔知佢係乜水

條撚樣乜柒都無做過呀
個撚個post都話有猛料爆
到夠鐘話爆嗰下就潛撚咗去地核
仙人老母畀人輪到閪都爛呀仆街
李文晉而家見仙人衰撚咗
拖埋佢落水
諗住屈人哋專登搞臭佢個名咋

新會然
睇P.2 #33
下次要記得留言前自己追post

你相信佢無咁對老婆仔仔
我相信佢有。

無匿名打任何嘢
雨果小子係真名嚟

下個到仙人

而家佢嗰邊點
早幾日見到啲人開post講
但講講下又好似無晒聲氣

睇左圖阿
同大波妹係街到摸來摸去你睇左未?
大波妹同綠茶人啲對話睇左未？

選擇性睇source?

笑死人咩第4點
如果我冇記錯, 老母好似都有份逼害新抱?

我絕對相信佢冇唔理佢老婆同仔仔 如果佢可以咁撚狗 佢唔需要應酬我同我講咁多嘢。

其實有咩關連？

若要人不知 除非己莫為
佢唔係棄糟糠 綠茶人點會求救
呢件事點會爆 佢自己又認哂
有哂whatsapp 對話
有哂片 老婆仔要住劏房
連同事都睇唔過眼爆佢大獲
有無咁多人分身講大話砌佢呀 好得閒咩

真係俾人砌生豬肉，姓奴一早報左警啦。
仲使做過街老鼠？

唔好再覆個垃圾雨果

躝啦你

$5000安全網 母子住劏房 結婚擺酒+老母大壽一齊搞 揸J相 都係事實 是旦一樣已經夠cheap

物以類聚

係因為有證據先排除佢俾人屈既可能性
大波妹要用自己既肉照黎屈閪晉？ 你係女你肯唔肯？
依家條友不知悔改喎 你想報恩你去養佢啦

咁你繼續合理化你既偶像啦
加油

好佩服個個乜雨果小子
仲偶像對佢好=佢一定係好人

天真到不得了

偶象肯認真覆佢就相信佢唔會對老婆仔女咁衰

都唔知當初追擊佢偶像咁多post既時候係邊
依家先黎維護

屌你老母企撚開啦雨狗

雨狗真係去到邊柒到邊

香港啲女真係好撚易食

Ig search 唔到既？

咁你出返去啦
何必又入來？
拗又拗唔贏
一間唔憤氣又話自己有言論自由
做咩姐你

不停咁話自己咁廢 偶像都應酬你
係啦係啦 全宇宙佢最好啦得未？

咁你搵唔搵到真相阿？

對你好就係真相？
咁啲受害者就唔係真相？

佢呃左連登仔幾十萬買咸片仲上咩撚野水

有腦分析 = 閪晉肯show你=唔係衰人=一定俾人老屈

而家都係得你孤軍作戰

懶係眾人皆醉我獨醒咁

真係有人知佢真係死老母咩？
咁老母係自殺定點 情緒病唔會病死架喎
你本身生cancer都唔會話自己因為有情緒問題而有啦下話
有無證明先

真係智夠障
屌都費事再屌

有名氣氹一氹你就開心到當神咁拜

冇腦真係冇腦
唔怪得咁霉

真係有得睇

佢媽去左又點,做過咩心照啦,

只可以講, 一切都係KARMA 因果_ _來

想知大波妹露點相多啲
可惜無朋友

快啲一家團聚

個雨果乜都拎唔到出黎，就走黎屌d拎住證據既人，煩撚到 d廢話騎劫哂成個po，唔洗再理

再見小性奴，唔好再返黎啦
再上水都r唔到咩架啦，俾返d骨氣，深潛啦

其實真定假

我建議你出去開post搵支持者 呢度只會對你好不利

雨果咁廢 佢老母都冇離棄佢先係偉大

雨狗死番去高登啦，冇人想知你係度

識玩 見有人狙擊呃錢仙人即刻踩多腳

如果我冇記錯
受害者有報警/比佢強上左一次之後仲有二三四次，于日晨條撚樣keep住話佢係女朋友先會搞野，妹豬又信，咪冇報，事後先知原來同時間食咁多女，醒覺自己比人過左棟。狙擊最盛既時期呢班女身份都爆爆地，邊個會想咁公開比人知自己比人強上過呀，你可以話佢地蠢，但一個上黎講兩個上黎講，講到第3個仲會唔會係于日晨無辜?

佢呀媽咁大年紀點會睇網上評論呀？

真心膠真係好撚煩

渣住老母層幾百萬樓 跳乜撚野樓

仲要個個重新出發，有啲有穩定既男朋友 有啲結埋婚 揚左對佢地只有壞處

咪玩啦 幫佢請埋私家偵探咁撚好心啊？
你咁撚支持佢 你唔幫佢搵證據證明佢清白？

鼓勵你同你傾計 同 佢有冇出軌 會唔會拋妻棄子 係冇衝突㗎 就因為佢會同你傾計 所以佢唔會唔理老婆仔女？你講之前唔覺得冇邏輯㗎咩？
因為佢係你所謂偶像就合理化佢所有嘢
仲好意思講男人把持唔住好正常
仲衰撚過成龍講自己犯天下男人都會犯嘅錯
因為小性奴呢條友仲唔撚知衰啊
邊個有腦邊個冇腦 大家有眼睇

以你講法，事主亦冇拎出任何野去證明自己清白啦

我都佩服得你五體投地呀

屌佢老母 之前從佢言語中就覺得佢係on9仔
唔該佢咪再留言啦
講野唔合邏輯 用字柒 成個廢老咁盲撐人
睇佢留言真係好撚尷尬

救命，一萬三月租同一萬蚊生活費講到好皇恩浩蕩咁唔洗講數字出黎啦好心

佢老味 無出軌大波妹摸J圖係乜 找人貼去個柒頭ig到啦屌

叫佢條垃圾快撚啲去死 唔好浪費地球資源

睇完只可以講網絡力量可以大得好恐怖

原來咁多人唔識雨狗小子

你老母都抵死

弱智就咪撚衝出黎

話自己係創作人, 講野即刻有權威d
算啦雨狗

雨狗爛番舊燈啦 過黎做咩呀

雨狗個感覺好似幫手踩埋晉狗一份咁
有咁on9仔幫口真係冇好過有

睇完唔知點解覺得你好矯情，
同佢一樣

雨狗真係去到邊俾人屌到邊
企開啲啦屌你老母

你真係好撚柒
你唔信咪自己去搵證據出黎反駁囉
依家事實就係有事主出黎講發生過咩事
你就彈出黎話人講你就信
你咁撚柒不如帶埋你老母去搵閪晉老母啦

有幾多係真有幾多係假都唔係最重要
最重要係你冇證據證明佢地既證據係假
所以你收皮啦

仲有冇大波妹D片

網絡欺凌真係好痴線

雨狗同小姓奴真係蛇鼠一窩 狼狽為奸
番高登啦契弟

唔知頭唔知路你都係死返去你老母個閪度收收皮先啦

係囉，正如你老母都係一樣出去偷食生左你呢個野種出黎

屌你老母臭化閪，佢老母係加害者，咪撚講到佢比人迫害咁，你呢啲傻閪連上兒登都拖低兒登仔質素

哦, 原來你所講既証據就係條女既片面之詞
佢講乜, 你地就信曬, 一定係事實黎
無經過自己思考同過濾

依班單細胞生物又想犯上次思古井單野既錯
根本無從中學習到, 唔怪得中共咁易就文化入侵到

中共: 異端一定係唔岩, 你唔支持我, 你地一係錯, 坦克碌豬先
連登仔: 條女一定係真誠, 你唔信佢, 你地一定係錯, 粗口攻擊你先

呀勇單野又搞成點？

走啦 無人想睇你講咩呀

嘩 兩母子個樣都變晒，由眉清目秀變成好陰險狡詐的感覺，好得人驚

有圖有相有自拍，
佢跟本上默認左，
如果被人屈會唔會摺埋自己？

算啦你

嘰嘰嘰
小心啲啊 陣間小性奴又話要出律師信告你地架喇
嘰嘰嘰 到你！

冇所謂㗎
咪整到佢香港版梵高囉
總之要佢在生嘅時候都收皮
咁你滿意未？

兒登小朋友，唔係加句粗口就代表你岩架，閪晉就一定係賤人黎架喇，佢仆街我都好開心。但成班人單單睇一個連佢係咩人都未知既所謂「匿名受傷者」講既野就信晒，就覺得閪晉老母被搞到自殺死係應該既。你地可能連呢個社會都未踏足過，一係就活於自己世界裡面既網絡判官，唔怪得老千仙人剩係揀呢度收錢行騙啦，原因就係呢度多你呢一類連腦筍都未生埋既小學雞

自比梵高
做咩要侮辱貶低梵高

利申： 梵高fan

睇人仆街最開心

個咩地獄本書都係垃圾

睇人仆街最開心

個咩壹獄壹本書都係垃圾

究竟撐條撚樣既人係咩心態

算吧啦
你咁講佢地又唔會認

可能30%係想捍衛正義
70%想睇人仆街 唔抵得人地之前寫作寫到發達

別人的反對就是我的支持，別人的支持就是我的反對

老母死左究竟係真定假

佢做梵高隻狗都唔配

我淨係知閪晉老母落撚左地獄

比你咁講一講 我真係好傷心

佢偶像一定係俾人做 咁多證據都一定係假

做人既野玩到高調抵撚死
鳩痕咪叫雞 食女fans做咩

你都弱撚智，咁于日晨話自己死老母你又信晒？

霍紫泳隻臭雞都唔識巴打你坐左幾多世

有
不過高度秘密

雨狗呢隻過街老鼠又想上位

討論還討論
求下大家千祈唔好理雨果小子

根本就係

你咪又係單憑閪晉對你好斷定佢係好人

Push

小性奴收皮啦 比天收呀

小性奴呢條仆街幾時落去陪埋佢老母呀

自己攞來怪邊個

小性奴同孔乙己有得揮
偷食 唔等於 出軌

大作家講野都唔知堅定流